早晨啊咁多位

又要返工啦Fuck

咁早起？

今日好好天 不過又要返工

想放假 但放假都係打機 悶

如果放幾日假 自己一條友去玩 有無建議？

早晨

唔使365？

早晨 朝早收到早晨好幸福

恭喜啊 但 使唔使定期覆診

早

上咗車未呀

見到呢個post 諗起思覺象

Btw 搭緊車返工啦

啱啱逼死

巴士撚
仲要總站上車
坐到好happy

但唔想返工呀

狗鐵撚 日日逼撚死 當我三文魚咁夾

仲要屌佢老母唔好有事
一有事就預硬遲到正仆街狗鐵
唔到最後唔9搭佢

巴士就怕有車神撞車整到成條路塞

但返工我一定揀搭鐵 因為行地面朝早實塞 咁多車

番工

又返

唔番工唔舒服

好攰啊 已經成日攞年假返其他工

完撚全明白啦
我都動物大遷徙到公司
又黎唔想面對的一天

腦細：
放假返黎學下野
唔好諗放假，ok

開工啦我

狗嚟 我要放假

早晨呀

早晨啊 又要返工

返緊工啦shit

遲左15mins到公司

肩狗

腸仔

有無畀人鬧

無呢嗰人

嘩 稀客

無

多多指教小妹

兩條麻甩佬-.-

咁做咩唔開心

因為要返工

唉屌 係 唔想返

基

一齊happy下啦

69-.-

正

我ad牛b666skrskr好猛 番來未

死左了

餓死魚魚了

我係芝娃娃

台仔

仲以為你嬲9我添

點呀魚魚

係寵物

我好勁 轉main ad了 啲走位企位太勁

Morning

點解？

煲熱緊甜粥

我會甩眼

我sup

Morning bro
Afternoon na

幾好食

呢嗰就唔明

你唔好嘈 吹奏左我先

屌我琴日預判閃Q好撚靚

芝娃娃吠好撚惡 會甩眼

我閃插眼a靚啲-.-你果個基本啦 我lulu都做到

叻啦叻啦 今晚再講點塔底食兵

真心 以前煲過

其實我識 我唔用腦

你係無腦

咩叫甩眼-.-

勁

咩

？？勁到肥到無腦

小心甩眼呀！

Hea???吹奏我lulu未

我想像唔到以後打rank畀人bank / pick咗會點

屌唔撚明-.-

P morg 搭我麵麵好勁

唔洗明

吹棒 毒_金_油_美_

金_髮_美_女_

我又改先

今晚trytry

Okay

麵麵要搭ap sup/魚羊魚羊先勁

Real c ok?

my thresh

Okay ar

我玩ass 最易玩既ad

Ur R so good

Ass唯一用途 r e
爆左都有用

我練下其他sp先

Carry me

勁 多sp

我比樓豬sup carry
但我可以sup carry你

Me 叉撚Jer 韓服長居第一

當然 我啲海鮮sp好勁

又吹奏

勁 打lol都食到女

吹緊自己 咪搭嗲ok??

你明明明我講咩

嬲

我海鮮王 所有海鮮都識玩

又尾我

教我

對面開戰sup就龜
打傻西就兇

所以我遇到你就打兇

你會比我反開

LAMO
食粥未

我認真 一黎我會好小心唔被你q
二黎我會好小心唔比你e
三黎我會好小心唔你r
你一開中ad我就打你先 一定你死先過ad

觀念